中後排唔該做PR

最前線打緊丈未必理到咁多人感受，語氣有d硬
中後排既你做下人群管制，勸喻下人唔好影相之類
各司其職，各自爬山，互相補位
記住係補位，PR同衝同勇武冇抵觸

五大訴求，缺一不可

警黑合作，撤查警暴

獨立調查，還原真相

政治問題，普選解決

企係條街到影有咩問題
唔係影大頭就得啦
聽撚到啲人叫人唔好影相就好撚煩
咁撚大班人咁撚遠影埋黎
你又戴哂罩
驚乜撚呀屌
嘈到拆天仲要拎laser射人
有撚病
好撚好玩咩而家？

而家d電話都可以Zoom 10幾20倍，安全d好